香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

得知連登各位玩家即將出征元朗副本，今次副本會史無前例咁同時出現黑狗（鄉黑）及白狗（警犬），作為一名曾經居住係副本區域多年嘅居民，我覺得我有必要為各位玩家講解副本逃生路線。當然我俾嘅方向只係一家之見，未必夠全面，有啲路線（特別係最終手段）我自己都未行過，大家有意見嘅話歡迎提出。
另外我係一路開post一路寫，建議各玩家開啟追故模式詳細閱讀攻略。

首先我地黎睇下元朗大致上嘅地理環境：

黃色：市區
紅色：圍村
綠色：大型屋苑（中間靠上係朗屏邨，右邊係YOHO）
藍色：西鐵站

我見過出面啲post話元朗得兩個出入口，呢個講法有啱有唔啱。地理上而言元朗比較似係X字嘅中心，四個斜邊都通去其他地方，但係有啲地方其實係堀頭路黎，下面會提到。

首先我地黎睇下各個逃生方向：

市區直接疏散
係狗隻仍然係洞穴未出黎嗰時（特別係黑狗），呢個方案應該係大部份人嘅首選，巴士/西鐵/輕鐵都可以（西鐵建議朗屏站上車）。但係當出現緊急情況，狗隻出現係元朗其他區域嗰時，玩家仲停留係元朗市區嘅話，就會變得非常危險。原本幾個本區疏散嘅方案，係咁嘅情況下都會令玩家有機會身陷險境：

1. 巴士 / 輕鐵
呢兩個方案有一個重要問題：依賴元朗大馬路。所有途經元朗嘅輕鐵同幾乎所有巴士路線都途經大馬路，一但大馬路路面出現狗隻，巴士同輕鐵服務會癱瘓至少一段時間，同時亦會令身在巴士 / 輕鐵上嘅其他玩家被困。
建議：選擇呢個方案嘅人，一定要留意巴士公司有無應對措施（例如更改車站等），係巴士公司無其他應對措施下，K73係一條比較可行嘅路線，因為佢只途徑一小段大馬路（警署至元朗廣場外）。

2. 大馬路四散
呢個睇落係一個合理方案：元朗市區面積的確唔細，但係有一個極大問題：係7月22日，有流言指出大量黑狗將會係市區流竄。當日嘅元朗市面大致上係咁：

大家可以想像，如果元朗真係出現大量狗隻，市面只會更加死寂。係呢個情況下，如果玩家繼續停留係市區，就會容易成為狗隻目標，而且由於四散嘅緣故，玩家數量減少，狗隻對玩家造成嘅傷害會更大。因此，我唔建議玩家係呢種情況下繼續停留市區，盡快離開方為上策。

跟住落黎，我會分成西行（天水圍 / 屯門方向）同東行（博愛醫院方向），分別講下向呢啲方向嘅逃生方法同注意事項。

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

今次727元朗點離開真係好關鍵
有鄉黑、警犬兩個陣營 唔好諗住可以主動勇武 一定係撤退戰
話就話盡量唔好拖入夜 但唔覺得情況可以完全受控
依啲post一定要推 留名等樓主寫完

[香城Online又更新啦]史上最全Decathlon及Amazon購物指

西行
西行逃生路徑始於朗庭園對出大馬路（近輕鐵水邊圍站），係嗰度會有個十字型路口，如下圖：

依輕鐵路軌直行則進入屯門路線，轉右則進入天水圍路線。

往天水圍
經大馬路前往天水圍嘅玩家會途徑朗天路及天福路進入天水圍市區。如果大馬路因任何原因而無法通行，玩家可以進入朗屏邨，係朗屏商場對出經朗屏路進入朗天路，繼續行走天水圍路線。
呢段路以普通步速行大約要20-25分鐘，途中雖然會經過幾條圍村，但係呢啲圍村規模細，亦都無大路連出朗天路，黑狗係依度出現嘅機率比較低。但係朗天路有機會出現白狗路障封路，唔排除玩家會有危險。
天水圍內部有大量公園、屋邨及商場，小路多，玩家可以搵一個無CCTV嘅地方更換裝備。但係如果玩家小屋唔係位於天水圍，我就建議盡快離開天水圍，因為：
1. 天水圍本身有機會出現黑狗，對玩家以致社區而言唔算安全。
2. 只有兩條路離開天水圍：朗天路及洪天路，前者途徑元朗，後者途徑屯門，地理上天水圍即係堀頭路，一但呢兩條路出現意外或狗隻，天水圍會即時變圍城，所有留於天水圍嘅非本區玩家將有非常高機會受到狗隻攻擊（特別係白狗）。

離開天水圍嘅方法有幾種，其中部份方法有特殊注意事項：
1. 巴士：
所有天水圍巴士線均會途徑朗天路，如朗天路因任何原因而無法通行（例如玩家人數太多或白狗封路），巴士將無法離開。因此，朗天路封閉時，除非有巴士改用洪天路，否則切勿乘搭巴士。
而且，如果天水圍南部（近西鐵天水圍站）出現狗隻，各位可考慮前往北部乘搭兩條不經南部嘅巴士線，分別係265M（往荃灣）及967（往金鐘），265M線會較為安全。
切勿乘坐269D線，因為此線會途徑元朗市中心，等於自投羅網。

2. 西鐵：如果服務仍然維持正常，可以乘搭。

3. 輕鐵：選乘輕鐵者請留意屯門段有無黑狗出沒。部份路線或會有特殊安排（例如輕鐵610/614/615線或會以洪天路緊急月台為總站）。

4. 步行至屯門方向：玩家可以選擇經洪天路單車徑步行至洪水橋，然後參考屯門路線攻略繼續逃生。切勿經天水圍明渠前往洪水橋，因為會經過石埗村，而石埗村曾派員參加7月21日元朗恐襲，玩家有極高機會受到黑狗襲擊。

往屯門
我個人唔建議玩家由元朗直接行去屯門市區，因為路途遙遠，以普通步速計最少要行90分鐘，途中亦會經過無數鄉村，無法保證玩家安全。因此，係本攻略入面，屯門路線將以洪水橋為中轉站，然後如天水圍路線般提供逃生方法。

經大馬路前往屯門嘅玩家會沿輕鐵路軌（青山公路）前往洪水橋，以普通步速計，走完全程約須30分鐘。我建議玩家係青山公路有輕鐵路軌一側行走，因為嗰邊會有比較少村落。路程會經過幾個低密度住宅區，例如家安花園、帝庭居等，亦會經過屬鄉村範圍嘅貨倉、沙江圍村屋區等，沿路人口較少，受黑狗襲擊機會比較低，但仍要小心出自石埗村等附近黑狗出現在本路線。

抵達洪水橋市區（近輕鐵洪水橋站）後，各玩家可以用下列方式繼續前往屯門市區或直接離開新界西北區域：

1. 輕鐵：選乘輕鐵者請留意洪水橋至兆康沿途各站有無黑狗出沒，部份路線或會有特殊安排（例如輕鐵610/614/615線或會以洪天路緊急月台為總站）。
2. 巴士：鄰近之洪福村有63X線經屯門往九龍市區，洪元路巴士總站有A37線經天水圍往機場，其他巴士線均經元朗市區及大馬路，切勿乘搭。上車前記得留意路面狀況，以免被狗隻或大量玩家卡在路上，以致受襲機會上升。
3. 單車：如果洪水橋往屯門市區之路段無狗隻出沒，玩家可選擇沿單車徑踩單車往屯門市區，避開人潮，約20分鐘即可抵達兆康苑一帶。

抵達屯門市區後，各位可乘坐屯門區巴士線離開新界西北區域，記得離開前尋找無CCTV區域更換裝備，以避過白狗監控。

呢個革命唔可以輸
一輸就會變大陸 冇人再出聲

更正版文宣
盡貼大家共識 呢張最主要係想叫到多啲人參加

東行
東行逃生路徑始於元朗西鐵站或YOHO一帶。依照市區路面設計，如果玩家要經東行方向離開元朗，就必須先抵達博愛交匯處一帶。東行逃生點有兩條路可以去到交匯處：
1. 由西鐵元朗站往形點I天橋開始一直靠左行，行到左邊出現扶手電梯時（以我所知附近有櫈），沿扶手電梯落樓。地下嗰層會見到有一塊大水牌顯示所有途徑形點I嘅巴士路線。然後行出門口，沿牆上去博愛醫院嘅指示行，就會到達交匯處。如果西鐵站內情況緊急，去唔到形點I出口附近，各位可以先經E出口去形點II，然後經室內停車場通道去形點I，再繼續行程。雖然本路線途徑新鴻基物業範圍，但會有較少機會在路面上遇到黑狗。
2. 係K出口落樓梯離開西鐵站，直行過紅綠燈，繼續直行到望見青山公路，呢個時候轉左繼續行一小段路，就會見到交匯處。

到達交匯處後，穿過交匯處底下嘅隧道就到達博愛醫院，假如隧道內有黑狗埋伏，玩家可以係安全情況下跑上交匯處路面繼續行程。
係呢個位置你有兩個選擇：
1. 直接係巴士站坐巴士逃生，呢度有兩條巴士線係唔行大馬路，分別係68（去峻巒）同77K（經粉錦公路去上水），如果好彩有其他巴士線仲有服務嘅話都可以搭，但係來回方向嘅巴士都會經過呢一個站，上車前請留意巴士目的地，唔好坐咗返元朗市區。
2. 繼續沿青山公路向前行，直至見到分叉點。然後你必須選擇向上水或錦田其中一個方向繼續逃生。

樓主不停受到睡眠攻擊，聽日會繼續寫攻略。
大家可以先討論一下我提出嘅逃生路線，睇下有無咩地方需要改進

26年元朗挑戰副本經驗表示
要小心所有經大馬路既列車
無論巴士輕鐵西鐵

小弟愚見
輕鐵：無得改道，大家組完隊一定塞哂係大馬路準備入副本，令到大馬路塞死，車入唔到去
而輕鐵終點線係元朗yoho 果面，輕鐵唔係話掉頭道掉頭
所以當塞死左係大馬路大家可以放棄搭輕鐵走
巴士：有得改道，但係根據負弟記憶改道都係會經過南邊圍，所以要睇清楚最後巴士改道路線
西鐵：星期日當日打副本之時都見到成班白兵沖上月合，極之危險

小弟建議

怕事既走先，唔好入黎元朗

有錯指教，交流下打王心得

所以驚就唔好出街

咁有用，冇人推淨推垃圾成班

屌你老母

瘋狂向入境署投訴？

Push
光復香港，時代革命

唔好member啦，呢啲要俾多啲人睇到先有用
狗就一定有account，你member完佢咪又係睇到

53 要行天水圍
68A 快啲

天水圍人長期歡迎義士避難

如果 yoho 仲有巴士
可以考慮

(1) 經大欖
68x 旺角
68m 荃灣
268C 觀塘
268X 佐敦
269D 沙田
968 銅鑼灣

(2) 經新田公路
261X 上水 粉嶺 (一日4間車 0705 0725 1815 1845)
276 上水
276P 上水
264R 大埔

推

詳細買餸交通圖

其實好多人平時黎元朗買餸嫁

唔好意思，樓主終於瞓醒，會繼續更新攻略

緊急，星期六悼念]李鵬未死

幫手推 太少人識鄧炳強

半個元朗L表示，到時玩家好有可能會佔咗大馬路，所有沿途交通都會停晒，會變咗「跑online」，西鐵會係最後逃生路線(假設佢唔飛站&冇狗)，東邊有元朗站，西邊有朗屏站，如果西鐵唔可行就落返馬路，照樓主嗰四個方向離開

承接東行攻略，如果你選擇繼續沿青山公路向前行，就會好快見到一條橋，係呢度就要揀定行邊一條路。以向東而言，揀行左邊（唔過橋）就會進入上水路線，揀行右邊（過橋）就會進入錦田路線。真正嘅交叉點係再後啲嘅迴旋處，但我唔肯定嗰度有無行人過路處。

往上水
係青山公路同選擇向北行，就會進入上水路線。各玩家沿青山公路潭尾段行大約15-20分鐘，就會去到峻巒（Park YOHO），路上唔會經過任何鄉村。入到峻巒之後，請盡快更換裝備，因為鄰近地區有幾條鄉村（沙埔村、長春新村、水尾村），有機會有黑狗出沒。
更換裝備後，你有以下方法繼續逃生：
1. 巴士：峻巒有兩條巴士線離開元朗區：268M（往荃灣西站，經錦田高埔村及大欖轉車站），76K（經青山公路往上水，須往沙埔村站上車）。兩條巴士線的班次最少20分鐘一班，請把握機會上車。
2. 小巴：峻巒附近有沙埔村小巴站，可乘坐78號小巴前往落馬洲皇巴站或大欖隧道轉車站。班次約15-20分鐘一班。
我唔建議玩家繼續經青山公路前往錦繡花園及加州花園一帶，因為青山公路穿過幾條鄉村，而且路途遙遠（至少40分鐘），玩家極有可能係路上被黑狗襲擊。

元朗廣場後面有巴士總站，
可以搭巴士出返市區

往錦田
玩家若選擇此路線，須先步行約20-25分鐘。在遇到下一個迴旋處時轉入錦河路，再步行約5-10分鐘，就會到達西鐵錦上路站。路線會直接穿過高埔村，並靠近錦田市區，如果呢兩個區域出現大量黑狗，切勿選行此路線。
由於錦上路站附近無大型建築，玩家或會好難找到合適地方更換裝備，男性玩家可以考慮係沿路荒野尋找隱蔽地方更換裝備，錦上路站亦有公廁可以使用。
更換裝備後，你有以下方法繼續逃生：
1. 巴士 / 小巴：玩家可以係錦上路站公共運輸交匯處，選乘多條去大埔、上水或大欖隧道轉車站嘅巴士或小巴路線離開。我唔建議大家係呢度搭78號小巴去落馬洲皇巴站，以留位俾身處上水路線玩家離開。
2. 西鐵：如果本站仍有西鐵服務，可以乘坐。如果西鐵服務暫停，港鐵有可能係錦上路站提供提駁巴士服務，玩家亦都可以乘坐。

呢個位開啲巴士大部份都會經大馬路（K73除外），出事嗰時未必有得搭。

大家覺得停元朗站機會大唔大

最終手段
如果元朗對外交通完全俾黑狗或白狗截斷，元朗大馬路／朗天路完全無法通行，玩家仍然有方法離開元朗市區。但係呢類方法有一定風險，有啲需要充足體力，有啲則有安全問題，請各位自行斟酌。
我希望大家唔需要用到最終手段

爬山
由朗屏邨一帶開始，經橫州山路可以進入天水圍東部，如圖所示：

進入天水圍後，請盡快按照天水圍路線一節之攻略，盡快離開天水圍區。按照白狗過往攻擊模式而言，佢地應該唔會出動直升機搜捕山上玩家，但我唔敢完全排除呢個可能。黑狗爬山亦需要消耗大量體力，對玩家攻擊力會大大降低。
選用呢條路線嘅玩家需要注意以下幾點：
1. 爬山需要消耗大量體力，請玩家時刻留意自己能力，多補充水份。
2. 山路崎嶇難行，如果玩家入夜後先採用呢條路線，或者會有危險。我建議玩家帶備照明設備以備不時之需（電筒／頭燈，手機閃光燈未必足以應付）。
習得越野單車技能嘅玩家經常係呢個地方練習技能，如果玩家認識越野單車好手，可以邀請佢地為你帶路，以免迷路。

有名你叫黨鐵，好大機會話元朗站有衝突所以唔停站啦
嗰日要搭西鐵，我諗最少要到天水圍站先得

上高速公路
元朗市區鄰近九號幹線（新界環迴公路），玩家如果無法經元朗大馬路等普通道路離開，可以嘗試走上高速公路離開。請注意，高速公路本身唔容許行人使用，走上高速公路或會俾白狗攻擊。
元朗有兩個高速公路入口：
1. 經東行路線前往博愛交匯處，然後轉入高速公路。（建議路線）
2. 係西行路線起點左轉進入朗天路，然後走上元朗公路入口。（呢個方法要跨越兩條行車線，並且會堵塞朗天路，令身處天水圍區嘅玩家較難離開）
公路有大量高速行駛嘅車，不宜久留，各位玩家走上高速公路後，請盡速往上水方向（東行路線）或屯門方向（西行路線）尋找最近，無狗隻阻攔嘅出口離去。如果有車嘅玩家願意義載其他玩家，亦可在兩個高速公路附近接載玩家離開。

268M 同 76K 當日基本上 30 分鐘一班
好處係多數唔會收車 夾啱時間就上到車
但 76K 因為經大馬路嘅關係 改路嘅話班次唔知點
Prefer 268M 直達荃灣西

如果朗天路冇 roadblock 而 K73 改朗屏做總站 or 唔經元朗西/盲人安老院直接去安寧路做循環點嘅話
最好就搭 K73 入天水圍
然後天慈落轉其他巴士出市區
269D 276 276P 經元朗 切記避免
去盡啲可以搭西鐵去屯門站落 行去屯門公路嗰幾個站搭車
260X 尖咀/紅磡站
960 過海
58M 荃灣/葵涌
58X 美孚/長沙灣/深水埗/旺角
63X 美孚/旺角/油麻地

預祝各位遊戲愉快

總結
呢份攻略本身係為最壞打算而設，係比較理想嘅情況下，YOHO Mall嘅巴士服務應該唔受影響，一眾玩家亦可以搭改路後嘅巴士線離開元朗，但係西鐵仍然有幾高機會唔停元朗站同朗屏站。
但我仍然希望各位玩家多多幫手推post，除咗可以幫各玩家集思廣益之外，亦可以係情勢更加惡劣嘅時候，令更多元朗副本玩家記得同睇到呢份攻略。
另外我個人比較建議向西撤離，呢個方向嘅交通選擇比較多。係向東撤離嘅路線上面，巴士線比較少，又會接近鄉村，有高機會俾黑狗施襲。白狗嘅話就兩邊都差唔多㗎啦，東行一開始得一條路（青山公路），都會危險啲，但副本BOSS位係東邊，急起上黎都未必有得揀，大家小心。
多謝咁多位抽時間睇呢個post

TL;DR
真正上到副本，大家一定唔會記得攻略所有內容，總之記住下面幾點：
1. 去天水圍係水邊圍附近轉右，大馬路唔通嘅話就入朗屏邨行朗屏路。
2. 去屯門就經輕鐵軌，行到洪水橋就搵車走。
3. 去上水行到峻巒（Park YOHO）就好停，再上會有危險。
4. 去錦田就小心高埔村有黑狗。
5. 搭巴士要留意交通情況，小心路面狗隻同白狗路障。
6. 去到中轉點，記得搵個無CCTV地方換裝備。
7. 盡快離開中轉點，唔好停留。

祝大家遊戲順利，兄弟齊上齊落，不受傷，不被捕，下個副本再見

比我想像中少人睇，係咪因為我拖稿搞到無人理

寫完啦送個通知俾你，等你追埋下半部

推

集中五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

7.27 支持元朗居民,反黑鄉

兄弟爬山 各自努力 齊上齊落
不分化 不篤灰 不割蓆 不譴責 不撤不散
提防 三毛 五毛

幫你再推 多謝巴打
光復香港 時代革命 727見

屌，唔記得咗276同276P都係天水圍開
10個人有9個都當咗佢係元朗巴士線

我個人唔建議對西鐵抱有期望
港鐵721奶完野，今次一定拿拿聲閂站

其實好多巴士都經大馬路

自推
727元朗副本見

齊上齊落 唔好落單

單刷風險高
大家記得組隊，無就係場度搵兄弟組隊

727元朗見

好用力地睇, 唔記得推post

入過元朗副本幾次, 其實個副本中心地帶好X細.
日頭人多的話, 應該會重演上次龍尾係尖咀未郁, 龍頭係西九既情況.

不過今次係自由行, 所以唔同玩法

發夢亂諗, 如果入夜封西鐵, 但路面仲夠人的話, 會唔會考慮一齊經公路退潮退去屯門? 屯門有3個中心地帶, 山邊有白狗但相對地少, 要散都容易好多

(sorry 請原諒我推post 分幾段打)

除咗交通, 物資都係一大難題.
元朗無乜安全位置可以設立物資站, 真係set場都要小心黑狗白狗攻擊
(上次試過黑狗封修頓物資站)

玩家好大機會要自攜全套裝備, 由早拎到晚, 而且未必有補給 (無人再派罩呀diu, 咁輕自己帶啦)

光復香港

黑狗係鄉黑，白狗係警察喎
白狗應該唔會係街亂執裝
物資站可以擺，元朗橫街窄巷多，搵幾個人就可以守得住
但唔可以放太多野，放便走難，同埋一定要聯絡貨van係東行或西行出口接應

呀, 有人提醒, 除咗黑狗白狗, 仲有一種野外精英怪南亞狗

呢種野外精英怪甚少係港島地圖出沒.
佢地當中有好有不好既群體, 敵我難分. 南亞狗空手武力值超高, 同時鐘意一群出沒
玩家最好避之則吉, 女玩家更要注意安全, 千祈唔好諗住 "快步走過"

南亞狗兇起上黎真係唔係人咁品架

我我我少打機調轉咗

其實我自己睇返都覺得有啲混亂
聽晚補多少少資料，開多個post，整埋離線版，大家記得人手置頂，幫在場兄弟
大家今日可以繼續幫手補充資料

港島副本同元朗副本好唔同, 港島條路起碼闊5倍, 起完物資站仲有路行

元朗? 2個肥啲都要前後腳行

今次個副本難度系數好高, 希望大家真係齊上齊落, be water 最重要

元朗大馬路話就話大馬路，有啲位其實等於單線單程路

push

無錯, 仲要輕鐵軌其實唔係好行到人, 啲石仔好拮腳

有人share呢個副本圖出黎, 同你既idea一唔一樣?
(sorry 我係地圖白痴)

呢個係勢力分佈圖，我嘅係走佬定位圖

走佬係咪都要避開勢力位置.....

留意 鐵路手制用法

到時狗隻分佈就唔係咁，要靠在場兄弟執生

元朗商場又唔多, 寫字樓又無, 剩係搵廁所都有埋玩....

元朗行入天水圍唔錯，風景好
屯門就比較上遠d？但可以經深井出返荃灣會安全好多

有point 喎. 不過boss應該會以人多為理由, 直接封站, 咁就唔使玩

好有心 幫推

天水圍副本我唔熟啊, 個邊安唔安全? 會唔會有大媽精英怪?

推下先

推 有用資訊

多謝兄弟資訊!

睇路呀! 元朗得2個方向走到!!

提提大家
264R服務時間09:45-18:45
每30分鐘一班

係呀, 好PK地元朗交通勁疏的....

好遠喎Ching

你首先要去到洪水橋然後再諗方法走
唔係嘅話就算路上無鄉黑，行都行到你仆街

睇外面標題, 啲狗好似攻擊緊物資站

元朗副本好大機會遇到相同問題

沖住涼推下post

天水圍有俾差佬圍城嘅風險
我個人覺得盡快走好過留過夜
不過如果要搵地方匿嘅話都有嘅

大媽得把口，攻擊力無限接近零，無視就得

向錦田方向，會唔會危險好多

推一推，非常重要，特別係打開市區副本少打新界西嘅人

268M完全唔經YOHO同大馬路個邊喎
唔好老點

想講你呢篇真心強帖lm，勁簡單易明

屯門嘅話，屯門站以南就無圍村，行到碼頭附近更安全
同埋屯門有大量巴士線可以盡快走人

我個人預計會有唔少人散去天水圍，咁多人半夜三更係區入面，又無外援，對佢地都幾危險

大家平平安安同埋可以嘅話最好搵定個元朗朋友屋企避啦

元朗行去屯門站嘅話真係行到死咗都未到 ，當然搭到車去屯門就冇問題

佢就係話268M唔經元朗市區，所以會穩定啲
同埋玩家夠多嘅話，可以係峻巒總站上滿巴士，然後要求巴士佬直上公路出荃灣

[長文]人生最重要的選擇題

［救港行動］7.26 機場集會某程度上仲緊要過7.27 。外國唔發旅遊警示，會唔會有好客香港人發關愛旅客嘅民間旅遊警示？

聽日！726！機場接機大堂有集會！！！

↠↠↠ 聽 日 機 場 集 會 !!! ↞↞↞

7月26日 上午有新鴻基V Walk商場開幕 下午有機場集會

[突發] 7月26 香港國際機場集會

兄弟爬山，八仙過海。

推呀！

天水圍有人肯收容，
或者有義載都唔成問題。
最主要當下一刻走到

727 反警黑 元朗見

小巴多數係去元朗 / 上村一帶，大家都唔會搭，所以無問題
同埋走得去錦田就預咗直接逃出元朗，唔太需要補給

元朗屋邨立場邊便多啲

巴打可以唔洗推咁密方便大家睇討論

推呀！推到上熱門呀！

我覺得,只有天水圍方向係穩陣

如果狗局比人圍,代表住大馬路西行方向停頓

如果元朗西鐵 (南圍村) 多人到逼出馬路,東行方向都會死埋

推足全日有機會變熱門

因為我唔熟錦田，所以真係唔知點離開
望google只見到一大埋村圍住個西鐵站

元朗真係要走真係無咩好揀
一係經大橋街後面條路或者 西鐵線下面條路 直沖返 朗屏站
如果真係返唔到就要突破元朗站 直入博愛醫院再去錦上路

朗屏村係鄺俊宇地頭

圍村土生土長，想同大家分析圍村生態同地勢

可唔可以咁諗, 入得天水圍就要預搵cover過夜, 等西鐵通返再走 ?

268M基本上係只用單層車 每班車最多載80幾人 而且正如上面所講 好疏
如果行到博愛附近見到有68E 都不妨可以上 經大欖隧道去青衣站
但部車要先經雞地再去形點，高埔村亦有站，各位玩家留意車上環境先好上車

幫推

有車去大欖轉車站

有道理喎

加密只會阻礙訊息流通
你知好多中學生都上前線，
仲有上年紀和理非都出去。
當中好多都無連登 ac 。

反正對家一定有 ac ，
加唔加密其實無咩分別。
一日咁多 post，未必會見到。

好多同路人都係CD-ROM，加密咗佢地就睇唔到
但呢啲資料，只要差佬/鄉黑是但一個人有account，就全部人都知
所以唔加密好啲

身為大西北人
奉勸大家一句
唔好撚野入Yoho。

如果走唔到會唔會有教會開放俾我哋避一避

屯門就勝在地大, 人多, 四通八達走得快. 但衰在路遠

天水圍就勝在近, cover都多, 但要有玩捉迷藏既準備

太多人搭嘅話九巴或者會開加班車上次圍警總佢地都開咗104R
同埋記得打爆巴士，叫司機直出荃灣

其實衝入博愛好似仲安全

天水圍唔使驚鄉黑，但我驚差佬截斷出區所有路，然後派一大堆狗入黎搜捕示威者
話晒今次出咗反對通知書

首選：直接離開新界西，巴士西鐵乜柒都好
次選：西鐵輕鐵入屯門，市中心，良景，碼頭都大量巴士可以離開
最後一著：走唔到就步行至天水圍玩捉依因一晚

錦田不可久留
同埋如果西鐵真係停咗，又無接駁巴士，大家可以考慮再行去八鄉車廠，拍門要求港鐵開車帶佢地走
之前未有人試過，唔知得唔得

PK原來真係好乸遠, 係上次港島長征既2倍時間

日頭或者岩岩入夜應該唔會封
好多人會出旺角食飯etc
輕鐵我諗唔會斷掛

因為我間唔中都會行，所以清楚真係遠，同埋沿路冇乜屋苑，烏燈黑火

我都有諗過，但太多人衝入博愛等於佔領醫院，對輿論不利，而且差佬一黎就一獲熟。
但真係要避鄉黑，無辦法時可以一試。

要驚都係驚走佬期間被截擊。
由西鐵到天水圍公園咁大，
好難圍捕，隔離仲有間酒店，
又有商場，組團食飯住宿，
天水圍根本無可能捉得到。

先集大馬路, 行完各有各做, 大把發揮機會, 好玩過市區好多.

實際上會短啲，你走到兆康就有車坐

唔好咁諗, 佢地頭都好, 最弊係無路俾你走, 聚晒係個邊真係一網打盡

大佬, 毅行者都唔係咁玩呀

好重要元朗本身地形都好撚差

快學 當你被拖走時如何掙脫

你預無先, 元朗搵間廟容易過搵教堂

兆康都要個半鐘，重點係沿路太危險，基本上得一條路行，一陣有狗沿路咬人就仆街

你太高估九巴了
利申：裡面嘅一條廢柴
上鑊104R係就係好得民心
但其實發夢見到運輸署係出咗信屌鳩九巴

總知呢
巴士路線就就應該唔會太大問題 照計去到形點都會有得上 始終都係新鴻基旗下產業
正常做得最密車 最多資源嘅元朗線會係落荃灣嘅68M 大埔64K 同港島968 全日都有十分鐘以下間距嘅班次，各位要走記住要盡快上車唔好死等某路線
上咗大欖轉車站就係神仙

玩到港鐵義載咁大

呢句真 又係sellhk 地盤
仲有大波man 都係住yoho
小心忠義民團班藍屍又出黎抽水

睇人數
一兩千人或者無問題
再多啲嘅話，就算好多巴打出手相助都未必保得住所有人

當然如果真係咁，到時希望大家出post呼籲天水圍巴絲即刻落街跳大媽舞同玩Pokemon Go，等警察分唔出邊啲係居民，邊啲係示威者

中學同學做Yoho Mall I 某餐廳PT
25號夜晚已經被通知星期六唔穩定所以唔洗番

104R特登開就話有得屌
268M本身係常規路線，人太多開加班車未必有得屌

返屯門條路都有幾條圍村
屏山泥圍藍地
我覺得入天水圍會穩陣d 但係千期唔好係鐘屋村個邊入 因為個邊有廈村
入到天水圍玩伏匿匿都有排玩

巴打唔好坐去深圳灣送中呀

黨鐵唔出賣你都算偷笑，
錦上路根本荒蕪一遍，
同走去兆康一樣好危險。
大長征真係唔好考慮。

巴打 你睇過

如果係天水圍無得再走又無裝可以諗下掛
佢唔捕死落車位行過隔離排隊就得

ps 要有證件 否則唔好試

輕鐵應該斷硬, 因為元朗馬路好窄, 市中心位置又細, 多兩個示威者都已經逼出馬路

為避免祠堂被拆，請元朗南邊圍村村長盡快在本週六之前出來面對公眾解釋，並須做到以下幾點：

1）向公眾交待7月21日當晚數百持棍白衣暴徒在你們祠堂聚集及開會之詳細經過；是否有持棍的白衣暴徒未經同意強行進入你們祠堂？如有的話村長你必須盡快報案及發出聲明，與白衣暴徒劃清界線，以示無辜；否則，南邊圍村祠堂將被公眾認定為元朗黑社會總部。

2）檢查村內各處有冇私藏武器，將所有搜出的武器放在村口予公眾檢視，以示遵從和平。

3）如有任何村民參與7月21日當晚的恐怖襲擊活動，督促他們盡快自首，及向受傷者道歉賠償。

4）保證以後不會窩藏或容許任何黑社會份子進入南邊圍村範圍內活動。

請南邊圍村村長盡快作出以上各點，這是最後機會；否則，現在全港群情洶湧，後果你要完全負責!

間唔中行 .... 要行幾耐?

i mean 入到天水圍之後

yes 要避鄉黑 <- 最後關頭先好做

慢慢行兩個零鐘，當行山咁行

都要1小時33分....

yes, 但港島玩家真係十年都唔入一次元朗, 如果佢地用打港島/尖咀副本既方式打元朗地圖, 真係會 PK

最壞情況會唔會步行撤退/單車

推一推

LM

推～
順便睇下呢篇
懷疑白狗準備營造死城環境
方便獵殺

［727重要］ 元朗各商戶疑似被「勸籲」星期六暫停營業

攻略入面預咗
印象中四個逃生方向都有單車徑，可以踩單車

好想撳個嬲嬲制....

屯赤隧道未開，最後都係要出咗新界先

大馬路圖錯, 輕鐵果條先係
仲有唔洗諗上水錦田, 一定係向天水圍走

呢份攻略爬山衝公路都預埋，港鐵義載都可以討論下
最多出閘俾返錢

個人覺得走返去朗屏再行入天水圍比較穩陣 返屯門個邊太多圍村 易有危險
天水圍一黎無咁遠 二黎打遊擊都有排揾 又有車出返九龍 好過入錦田或者行林錦入大埔

小弟再補充多少少
依然係用輕鐵黎分上下兩邊
用步兵黎閃走既路徑
首先講左多方向既左手邊先
大家會見到1 2 3，三個方向都係向天水圍或屯門走
首先1先，係去屯門方向，由元朗去屯門中間會經過好多唔同既村，所以大家一定要小心。1既話，只要去到灰沙圍，就有車去屯門，之後大家再係屯門轉車轉鐵whatever 你鐘意搭咩去回血。
之後第3果條，由於係下路往屯門方向閃，當中可能行到灰沙圍都覺得有啲遠，所以行到中間屏山果度就可以屈上去，經坑尾村再上去天水圍西鐵站
未fact check 過既info.表示鄧氏果邊，即係屏山，係今次既鳩嗚團中，係唔會做任何野，所以條路應該幾安全，由果邊行上去，只要去到天水圍西鐵附近就可以開始回血，如果想要換衫就係路途中笠番件衫
第二果條，係由朗屏行番上去天水圍
當中好大機會有rb，但係平時好多人係呢條路跑步點滿耐力值，所以記住換番套輕便裝束。
其實左邊大致上得兩條路可以走，所以大家真係要小心

跟住就係右邊，如巴絲打係呢個post 咁講，淨係得一條路可以走，所以緊記小心

如果萬一白兵追住你唔放，你又唔夠打，都係果句，入警署可以避一避，警署可以暫避，老黑唔敢公然攻擊自己友，但係小心可能會拉你入去打柒你地
打王區，即南邊圍果邊，引到小怪既話，逃生路線係橙色線，即教育路去警署方向，南下教育路，到左千色就向右行，正路白兵唔會追到你去果邊，不過都係小心

到左警署可以向上行，去番大馬路，之後跟番1 3 路線逃生

如果有義務司機幫大家回城，我諗水邊圍邨後面條馬路都幾好
有巴士站，司機打死火燈落車check check 佢可以check 好耐，齊人開車，條馬路右邊直上可以到屯門或上水出走

緊記，元朗太撚逼，危險程度係未滿分都有8,90分
萬事小心，小弟屋企俾老黑提過星期六最好唔好開門。家人都好擔心唔會俾小弟出，唯有做個小總結俾大家睇一睇

重點入到警署除非老黑想開埋警署波，否則敵人既朋友都會保護你一時三刻
仲有啲咩消防 醫護救命法唔多講

小弟好擔心大家，都係果句 be water 不流血，受傷入到黎都預左，記住好好保護自己，小弟都會keep 住mon post，有突發事故可以quote ，見到一定幫

香港人 加油 呢一戰大家個目光唔係聚焦係五大訴求度
而係幫兄弟出番口氣 香港人 唔會向惡勢力低頭

望下樓上兩層, 要預最少行1.5小時,

即係1.5倍老銅到西營盤站既距離

如無必要都唔好向錦田方向走，因為地方大，體力上，路線計劃上對城市人係一大考驗，，最多入博愛就算
但萬一要出此下策，錦田市，經錦上路入西鐵站十字路口條吳家村，都屬高危地區
反而經錦田公路，錦河路去錦上路站尚可一試，一來路程較，二來除爾巒，高埔村(又叫天空之城，類似大尾篤嘅餐廳羣)外人煙稀少

頂，個轉彎位好似係再後少少總之轉入朗天路就啱

有啲道理

入屋邨有無得諗?

Push

未斷鐵, 走得就走
斷咗鐵, 就去天水圍

攻略入面就係預錦田公路同錦河路
搭單問一句，高埔村咁多餐廳㗎咩

呢仗好需要哨兵, 帶路緊要, 避狗更重要

少少補充
千萬咪On9到上小巴 紅綠都係
千萬咪On9到上小巴 紅綠都係
千萬咪On9到上小巴 紅綠都係
全部黑社會經營 車你入後山就係咁先

元朗地勢太惡劣，大家又未試過警黑合作下嘅元朗會變成點
咩方案都要考慮下，睇下危急關頭用唔用到

個條村已經發展到係個weekend俾揸車撚入去免費泊車，然後hea足一個下晝嘅地方
佢地已經係生意人，應該唔做臭個朵

熟讀地圖睇哂街景！
唔好諗住睇google map再慢慢搵
元朗副本離場路線好好好好好長 同埋隨時要有跑的準備

可能真係要final review, 執一執然後聽日推出街

你知唔知行入屯門同天水圍要行幾耐？
中間要經過幾多圍村？

我覺得唔洗推住拉
半夜無人睇

小弟位於醫院對面屋邨 入黎屋邨嘅入口只有一個 易守難攻

文入面有寫

天耀站有狗署 雖然唔知會唔會落閘
有幾間24小時M記可以留意下

Up upup

你睇下個BBQ樂園老板扑得幾性奮

上面check咗, 1.5小時至2小時

等於2倍老銅至支辦距離
上星期有去既應該即刻明白

ok 因為返工推唔到

朗善邨？
入面好細，同我驚示威者俾差佬一獲熟

搭k68去元朗公園轉68e有冇得諗？不過68e極疏

大長征只會增加受襲機會。
我就係以前夜晚有行過先咁講。

夜晚入到村好易出唔返馬路，
條街鬼影都無隻，問路都無得問。
同埋，真．野狗多到不得了，
似乎係黑勢力養來看門口，

人地望住部電視，知你咩方向走，
隨時會埋伏，走得太偏仲難搞。

727齊上齊落 唔好落單

推
為免有人送頭 樓主可否加上

聽日Final Ver會加，避免所有小巴線

真．野狗多到不得了

true, 呢個野外精英boss黎

區外巴絲要睇呀

推到變熱門

PUSH

西行兩條路我都行過，仲要係半夜
朗天路安全，無人無野狗
青山公路都無野狗，而家可能多啲
但攻略入面都只係建議大家行到洪水橋，巴打知唔知呢段路多唔多野狗？

suggest 補充幾點 warning:

1. 預計無補給, 無物資站
2. 廟多過教堂, 無乜避難所
3. 街道極窄, 好多路2個人並排就塞滿咗
4. 暗角, 後巷, 後樓梯極多, 有南亞怪同野外精英boss 真.野狗
5. 巴士班次勁疏 (20-45分鐘), 小巴係黑底, 牛屎站隨時封
6. 天黑後, 離開市中心就無乜街燈, 乜狗都會出晒黎
7. 預計副本會係死城, 街上除咗玩家同狗就無NPC, 問路睇消息必須keep住留意網絡消息

有無諗到其他?

推呀

元朗撚

Yoho 果邊最近就博愛醫院 新港酒店 泰屋 遠啲就去到紅毛橋落南生圍 再過就錦田 得小巴 錦田無乜野玩唔好去啦
中間位既 世宙隔離有條大橋村 唔建議行啦
附近有條天橋行到入工業邨 去返朗屏8號果邊有巴士總站
但得架268c 出觀塘
入到朗屏既 有小巴 k巴落天水圍 有架68A行下路經屯門出荃灣方向 再唔係有機場巴士
水邊圍果邊有巴士站 但又有條水邊村係度
商場就得元朗廣場 開心廣場 千色店 同益廣場
元朗劇院 果邊就近馬田村
教育路果邊得小巴 同架k巴返朗屏

仲有一點

千祈唔好分散, 一散咗無記者, 俾人拖入村真係溶咗都無人知

瞓先, 兄弟加油!

大馬路唐樓 都係老黑地頭 好多竇
隨時都可能有老黑裡面出來

認真問 真係走唔到既話分散走上市中心唐樓 商業大廈 或者商場避得唔得

唐樓 No No No
原因見樓上回覆

裏面邊個商場比較正氣啲

另外博愛醫院可否避難

Pish

（近身攻防）比起防具，我地更需要學識一樣野叫"步法"

好不幸, 全部大商場都係新地
仲有一個舊式商場同劏, 不過入去都係無用

上面講過，可以避鄉黑，無得避警察
同埋我唔排除鄉黑夠薑係醫院開片

我較常行天水圍、兆康、屯門一帶，
話雖如此，其實都有一段時間無行。
如果可以沿住大路行都尚好，
但到時為避黑警，或者唔熟路，
只要一行錯近村，就一定好多狗。

唔少係有人養，有可能純粹係居民養，
可能係黑道養，見過鐵絲網裡面遮實曬，
一見到就知道唔對路，知道要儘快走。
最怕到時義士唔小心經過而走唔切。

我又試過另一次走入人地條村，
剛巧居民有失竊事件，我走都唔走唔切。
因為見到我生面口，警察到一定有排煩。
義士一行錯路，對家有大把野可以玩，
所以我唔太想其他義士咁樣冒險。

早去早回係最好，要撤都無咁大機會認錯路。
一入夜唔熟路又行錯，咁就真係無得救。

有用!

元朗去屯門，跟輕鐵軌實無錯

你頭先好似先話：
黑警有可能針對輕鐵

熟能生巧

強帖留名

所以我都有話要留意屯門段情況，小心鄉黑同黑警
我只建議用腳行到去洪水橋
反而我想知元朗去屯門除咗青山公路之外，仲有第二條咩？唔通真係經流浮山龍鼓灘？

向洪水橋，你忘記屏山個班。
如果鄉黑，北就去博愛，南去賽馬會診所，避下先

Bravo

據聞屏山姓鄧嗰班727唔會出手
同埋青山公路輕鐵軌一邊真係無乜近嘅大村

有用post

如果淨避，棄裝去天水圍搭車北上扮遊客，深圳灣入羅湖岀有冇so?

唔好上輕鐵 跑快少少已經追到
仲要好似西鐵咁慢慢閂門
最重要係輕鐵唔似地鐵 係真係司機駕駛架

多謝巴打，做得好詳細
我係元朗長大，今年先搬出去
想share多啲野俾大家

如果要預最壞最壞情況
即係大量義士被困元朗市中心(大馬路、教育路)
市面9成舖頭落閂
公共交通全部唔經元朗
咁點做呢?
巴打已經介紹左東向西向既路線
咁我可以提議下係區內有咩地方可以暫避、死守，或者係要提防既

1. 可暫避既較佳選擇：朗屏邨
好處：邨內四通八達，幢數多，易走位，自己友相對多啲，鄺神根據地，有個小小既補給點朗屏商場(領展唔知會唔會閂門)，近朗屏西鐵站(有機會可快速離開元朗)
壞處：有傳黑社會同唔好既南亞人都多(不過元朗邊忽唔多老黑呢)，行錯路會去左橫州方向，唔熟路之人好難搵車搭
準備事項：所有朗屏巴絲，請係有需要時打開樓下大門，盡地主之誼招呼行左成日街既遊客，甚至行出邨口迎賓

2. 其他可暫避既選擇：
2a. 消防局救護站
好處：消防救護叔叔話只要拍門求助就實幫，小市民可放心
壞處：地理位置高危，要深入雞地先去到(雞地係傳統多老黑既地方，白衫人打人前都係雞地聚集，不過消防局同白衫聚集個位都有啲距離)
準備事項：Pray for luck. 前往時要人多，行動要迅速，切勿單機。

2b. 元朗公園
好處：地方大，有高低地形，適合邊打邊退
壞處：要離開公園，就要突破公園北面出口先去到朗屏方向，期間會行近狗屋。向南行容易誤闖鄉村，唔建議。

2c. 學校、商場
學校：朗屏邨內既兩間小學，近大馬路既趙中、鄉中、商中、商小
商場：大馬路旁既元朗廣場，鄰近元朗西鐵站既YOHO MALL
好處：有得守，但只係死守，所以係冇得揀之下既選擇
壞處：以我所知個幾間中學會係星期六閂門，商場都有機會閂，如果要入哩啲地方就要強行闖入，即係擅闖，請小心
準備事項：要靠大量市民支援，掩護義士離開。請緊記哩個係冇辦下既辦法。

3. 要提防：狗屋，元朗大球場，元朗大會堂
狗屋就係元朗大球場同元朗大會堂對面
大球場有機會畀狗徵用左
元朗大會堂係區內親政府人士既地方(望下個委員會名單就知)
冇咩事唔好去避喇

總結
以上既都係冇辦法下既辦法
係真係用黎暫避
大家守望相助
同埋一定要有義載幫拖!

暫時諗到係咁多，大家再討論下

push!

推心機po

大橋村算唔算

雞地上物業成個辦事處避唔避到

推！

其實可以
天盛上車之後就直接到深圳灣

睇緊，我係屯元天人，諗緊有咩補充

入天水圍個段路好黑，雖然唔係村路，但易比白衫伏擊
依家煩緊走係分散定集中呢？分散比白衫伏擊到，集中比狗聞到。呢個副本要多d人一齊傾先

係 過完洪水橋小路個d村，仲有亦園泥圍藍地，先到到兆康搵嶺大cover

今次要新物資，屯元天玩家擺定晒d單車喺度，唔鎖既，有無得諗

推左先

屯門同天水圍之間既輕鐵，（照正常）應該唔受影響

元朗真係唔好戀戰
你唔係住附近既話 一夜就好難逃生

玩game 鍾意有攻略 謝樓主～～

光復香港，時代革命

唔單止自己唔入村，重要拉住想走入村既巴打，如果唔係，救唔到佢呀！

推！認路逃生最重要

唔好搭53
53會經過屏山，廈村，遇上白狗機會高，極危險
68A沿青山公路直去屯門，相對較安全

仲有小巴，元朗出九龍嘅小巴會向西行先經屯門，但到時封大馬路後唔知會點改路

如果黑白圍剿諗唔到有咩方法離開副本
冇西鐵冇輕鐵冇埋巴士只有跑走
青公屯門方向係狗屋
青公上水方向係南邊牛屎圈
朗屏路行去天水圍比較安全？

經新田公路仲有架B1 落馬洲
可以喺新田交匯處落車，轉搭其他去上水方向巴士/小巴

4條路線有3條係送頭

除咗7-11, ok仲有機會開之外，其他元朗商舖當日極有機會落閘唔做生意，所以唔好諗住到時先買裝買補給品

上水錦田屯門三條路都係愈行愈多村
上水錦死得最快裡面交通又疏落

屯門路可以搏上綠van同68x落返屯門，用腳行行到下年你都未到洪水橋

得天水圍條路可以30分鐘行到天水圍

我話最好既方法係入博愛一係就天水圍

去到邊個位都好 睇一睇自己身邊退既路線

元朗有兩間廿四小時M記，一間大馬路開心廣場旁邊，一間教育路千色廣場嘉城廣場之間
舖頭幾乎冇，有都係黑底唔好去
仲有青樓足浴店平時開到兩三點，但同樣有黑底唔好去
我極唔建議喺元朗留過夜，因為元朗市區好細，黑白狗好易捉到人

元朗廣場嗰邊有幾座教堂

唔好睇少新界地方，真係好大

開心廣場一個轉身上附近雞逗回血

小弟愚見

Pieh

我覆緊樓主 #29 講 76K 同 268M 嗰段姐
不過懶得 quote

洪水橋近鍾屋村，而後者據聞有派白狗 (21號之後亦有白狗打人)，再加上附近都有村，行的話要經過屏山，易被截，建議搵第二個地方。(一齊諗)

咁嘅post唔推真係死撚咗去

好有用 推俾多啲人睇

我唔知佢個辦事處有幾大呀
同埋唔係咁清楚佢個位置
既然要走到去雞地個頭
可以諗埋博愛醫院

呢個商場唔建議入
入面仲逼過荃灣南豐

好細

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

早晨推

自推

yes, 唐樓無保安無cctv，啲狗想做乜都好容易

係無架！！！元朗無乜幾個商場/寫字樓！

唐樓係黑底個巢，你話上唔上得？

個副本日頭應該ok，夜晚會變地獄級

好重要既資訊！推呀！

一旦被困城中，要注意事項！

注意事項

巴士班次好疏！！！

認同，要入商場只有一個商場可以入，就係
你入元朗廣場同千色都係困獸，其他細商場諗都唔好諗入，死得仲快

係，同埋黑警玩封物資，釜底抽薪

一定要自備物資！無補給架！

日頭都唔ok啦，仲夜晚。千祈唔好夜晚送頭

日頭應該點都好啲，起碼玩家睇到路先

夜晚除咗大馬路附近，啲巷仔黑到乜咁，又多後梯，真係等溶

想推下哨兵

元朗NPC雖然要留係屋企，但都可以幫手報告黑狗白狗位置

尤其係手持武器既白狗群，一定要幫手report上各大頻道

到左洪水橋就一定唔可以繼續行落去，一定要搭車
再行落去就會到左泥圍、青磚圍依啲好可能會打嘅村落範圍

睇下嗰日搞得大唔大

入夜後應該好大

希望大家真係可以入黑前散

希望係咁

無支援，無補給，無休息站，入黑唔走真係送頭

元朗副本: 地獄級

無補給，無休息站，
交通只有狗鐵，黑色小巴，普通巴士班次20分鐘以上一班

副本內大量黑白狗，真.野狗，南亞怪
副本周邊大量狗窩，路窄巷細，有入無出

副本特點:
1. 幾乎沒有NPC
2. 無寫字樓，無安全商場，無乜廁所

無裝應該可以
留意時間洗唔洗用皇崗走

自己送中

低線級玩家無落過名可以
高級玩家深圳灣城巴掉頭都可能死

洪水橋有68A出青衣

7仔OK我估都唔開架喇，22/7嗰日大家都未online都落閘，更何況今次全世界都話同時間online

推，樓主好人一生平安

傳出去俾玩家睇! 尤其長駐港島/九龍玩家一定要知!

大家好，上面巴打好咩細
雖然係新牌，但有些少愚見
我住元朗南，好想同大家講
元朗既交通規劃係非常落後
平日周末車多會容易塞死

而元朗大馬路千祈唔好封左佢
因為夢遊人士出入既命脈就係個到
係流水夢定困獸鬥就睇大家
大馬路係無險可守

綠色係大馬路，有20條巴士線出入元朗去各區，萬一西鐵飛站，大馬路係唯一逃生門

藍色係坑渠逃生至朗屏，必須橫跨大馬路，可上天橋往元朗廣場至西鐵，或地面沿坑渠前往。
坑渠只可向北
向南會先經元朗最惡既馬田
入少少只有兩個私人屋苑
跟住就公奄大棠
除非行山往屯門深井，否則不建議

紅色係元朗南北命脈，一有交通意外，元朗就會好塞車，係塞死個隻

2.

元朗南十八鄉交匯處係有得上返公路 (右下來回箭嘴)
其餘橙色係元朗南出入元朗市既命脈
一旦博愛個到有交通意外，塞車 (即橙色交叉)及上圖紅色位出現意外，出入口會塞死。

上面巴打話可以向東西兩邊離開
我亦不建議
1. 東邊向錦田/上水方向，但路途遙遠，交通不發達
半個鐘都唔會行到去park yoho,更加唔會去到錦上路站，途經亦係鄉地
上水更要花大半日
2.西邊往天水圍/洪水橋亦遙遠，最少花大半小時先到天水圍西鐵，亦要小心被抄牌，因為只得朗天路(高速)，屏夏路 (穿過屏山鄉)和洪福村為鄰既洪天路 (高速)

最好就留返大馬路出入啦

希望以上資訊幫到，集思廣益
Be water Be safe

基本上係人都知留住大馬路先好，但掉返轉如果我係狗想拉人實會封大馬路，唔到我地控制

多謝資訊，推！

推多下

如果比狗影過相咪試

請求當地哨兵玩家！

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

大家盡量加密啦
陣間分享完俾人地知道左你路線嘅咁幾精妙都冇用

巴打講得好啱，我地控制唔到，但大家要知逃生門係邊
要知道出入元朗靠西鐵巴士

而巴士可分為
1.洪水橋為總站，途經元朗大馬路上三號幹線
2.元朗西總站，即大馬路旁
3. 朗屏村開出，途經大馬路

若狗覇左大馬路
2.元朗西巴士站一定作廢，好大機會以yoho mall為巴士總站，當中包括 68M, 968, 54, 64K

逃生門如下
1，3巴士路綫: 九巴有機會改道，綠色示，最後經yoho往3號幹線出九龍
1 巴士: 有機會不經元朗，由洪水橋上高速，但可能性底
最後, 元朗公園，十八鄉路會有兩架巴士，68E/F 分別往青衣同park yoho, 有需要時可使用，但班次以20-30分鐘起跳，黃色示。

最後最後，由於所有巴士上高速前均為yoho mall, 若當處交通擠塞，有機會被狗趕上落單

作最壞打算，尋找逃生門
另yoho mall設有避難處

可以點幫？

兄弟爬山互相照顧。要走一齊越，唔好落單被牛屎佬執死雞

通報怪物，尤其係大群怪物位置？

or 有咩事靜靜拍片？咁多橫街記者應該好難發揮作用，要靠我地自己

仲有唔好入大榮華同元朗戲院個頭
個到係成個元朗最雜嘅地方
各位導賞員幫下手叫人唔好入去個頭

天水圍一定唔可以入天瑞同行臭河
重有頌富打入都唔可以行
有怪都係個邊出

元朗市地形口訣：一河兩軌三商場（更正+補充）

up

應該係最盡可以行教育路 再南啲就真係唔好
至於安寧路就真係盡量唔好行 過咗大坑渠再向東行去到大榮華個頭就好危險

天水圍人，願意支援

琴日有人online時，見到元朗站附近鳳琴街體育館上空有航拍機，當時係極低空停留，可能係隱藏Boss/NPC

建議:
留意地面情況之餘都要望下上空，可能有意外收穫

人多個陣唔怕，入黑先怕

本土野怪多數係個邊
重有好多150都係個邊
加上個邊太多小路
第一次入一定唔識路
番學行左幾年都好易行錯

呀，多謝提醒，應該改口請求當地哨兵NPC！

請求當地哨兵NPC！

表示頌富以北行咗十幾年 行到熟

請求當地NPC，當日協助做哨兵/拍片！

如果西鐵朗屏元朗都封哂
應該要考慮從路軌向天水圍走
咁樣可以避免中途伏擊

呢啲咁重要嘅資訊一定要推

推！！！

搭紅van走得唔得
有去大埔，上水，旺角同杜門方向

第一次入黎點同我地住左咁多年

雖然元朗多美食，但各玩家也自備糧食和水，以備補充HP和MP

點知有冇本土野怪出黎幫手打玩家
佢地窮左好耐啦呀清
有錢收好難講會點樣呀
最近有冇水我就唔知
但係幾年前夜晚踩單車行臭河見過有細野怪搶外賣黎食
你諗下佢地有幾窮

lm

入天水圍安全

今日有時間嘅話要諗住寫返篇香城online圍城副本攻略

好難寫
我諗拎住黎睇都好難明
個陣有位呀清係天水圍話要自殺
我同兩個絲打都住天水圍去幫手搵個位呀清
佢地兩個重要係住個頭都唔識路
要查地圖

只可以話比元朗安全
但真心唔會話去到好安全唔使驚嘅程度

巴打more please

光復香港 時代革命

lush

任何社會運動要成功
必需有和理非中間派支持
他們討厭所有港獨國徽支那事件
成功在望 搵錢眾籌 聚焦訴求

搵錢眾籌 聚焦訴求

一定推

高汁post 幫推

圍城貼實輕鐵軌行，最少知道你係邊先
最容易盪失路嘅天華上頌富站個位，近排都裝咗樓梯。

仲未變熱門

都可以咁講既
最驚其他人入到黎唔識路周圍行

有少少時間，就俾小小圍城基本地理資訊同交通資訊

藍色: 圍城界
綠色: 圍城中央私樓群
啡色: 公園，天北天秀墟
黃色: 康體設施，體育館，泳池，欖球場
紫色: 商場

基本上
圍城點解係圍城
俾天影天慈圍住分別接駁洪天朗天
自己顧名思義

南邊有天福 (西鐵輕鐵天水圍站), 在落係屏山，青山公路，跟住係元朗公路

藍色示

所以我地都睇到政府規劃係有幾咁on9，圍撚住，出入口偏重一個位

圍城係誠哥既重鎮，嘉湖山莊 (全白色, 似麗港城)，栢麗豪園(啡黃，屏風高樓)，位於圍城中央，設有銀座同新北江商場，中央亦係天水圍公園，環境優美，多小路，東西貫穿。綠色示

天華路乃圍城南北界，北邊公屋，南邊誠哥居屋，少量公屋(利申唔識分，亦分黎無乜用)

如要涼冷氣應考慮嘉湖銀座，天水圍公園紫色圈

交通方面

此乃圍城，輕鐵圍城循環線帶你一圈遊到西鐵站
巴士主要經朗天路出入，天福路巴士站，對住西鐵站，係最後逃生門
另外967乃圍城北路線，最後逃生門為銀座對出，景湖居，黑星示

由於規劃失誤，交通點聚集於西鐵站一帶

請衝量風險

留名
路痴好驚蕩失路

光復香港 時代革命 今晚睇熟晒佢

想問如果渣車泊yoho 走既時候丟晒物資 就算有路障比狗搜車都應該ok？

巴士既話元朗公園有68E出青衣 唔經大馬路可能未必受影響 不如30分鐘一班 好似係

車場有機會有CCTV, 但理應安全
另外太多車cam，小心報串

高質，幫推

明白

都預左一定有cctv

pish

推 元朗咁大 唔好蕩失路!

康文署集團旗下元朗設施

好詳細

元朗站附近圍村簡圖

Lm比多人D睇到先

右上角係可以通往南生圍，park yoho 一帶，村路但偏僻，入黑不建議

左上角可以繞一圈到東頭工業村，出返大路。會先見到采葉庭沿學校同尚豪庭至東頭工業村球場，會見得返西鐵。但會行到去山貝村門口，小心黑，建議結大隊

作為一個元朗人, 希望聽日各位入元朗行街嘅市民留意~~

基本上如果聽日萬人空巷咁入黎買老婆餅嘅狀況我相信大馬路係唔可能有巴士!! 成個元朗都唔會有巴士更加不可能會有輕鐵!! 所以1.巴士 3.輕鐵 本身已經好被動

2.西鐵 唔洗講, 上星期日可以唔閂車門的話, 聽日隨時可以拉閘封站;; 再講由大馬路行到西鐵站本身一大段距離, 作為緊急路線之一有相當大隱憂;; 不過, 入到YOHO Mall點都有少少著數, 除非有人想重現新城市一役

4.行 更加唔好傻, 講緊元朗邊陲揸車上公路去天水圍都要10分鐘, 如果要徒步行到去下一個市鎮起碼都半個鐘以上, 未計中間要經過幾多村落;; 如果係緊急嘅情況下, 寧願走去YOHO嘆冷氣睇<真。獅子王>

你可以話, DIU, 咁你講哂喇, 樣樣都唔得, 係咪玩野呀

作為一個元朗人, 我話俾你聽, 唔係玩野, 元朗真係有入無出, 所以我衷心希望聽日入黎掃街Shopping嘅朋友們, 堅守和平底線, 一隻鷄蛋都唔好跌落地!! 盡量留嚮大馬路消費, 切忌誤入村, 居民唔夠維穩費唔會咁衝動, 但係外人入村乃係大忌

另外, 我認真思良過, 除左呢4點仲有咩其他比較可行方法....

A. 盡量搵多啲有車嘅朋友揸車入元朗泊嚮鷄地/YOHO/大會堂附近, 一切東西邊陲位置停車場, 萬一有咩事, 去到附近伸一伸手指公, 起碼都叫上到公路離開

B. 我都算住左一輪元朗但真係諗唔到......希望大家做場好戲, 人地睇死次次都有亂局, 我地偏要佢買唔中, 入去吃喝玩樂!! 人地引你入去玩黑白打手掌, 我地偏要做到太極調和, 相輔相成

仇唔係唔報, 只係時辰未到

祝, 好人一世平安!!

推
完全唔熟依邊！

康文署集團旗下元朗設施

小弟住元朗站對面四幢單幢樓之一，作為東行路線出市區及錦繡花園一帶常客，本人極不建議上高速公路，往九龍方向(靠左)道路淺窄，而且需要步行長距離先可以到達大欖轉車站，往上水方向需要橫跨多條行車線，而且最近出路位於錦繡花園，極之危險

周未停車熱點
1.元朗北 朗屏村

好處: 容易搵，一條路往天水圍
壞處:離中心較遠

2.元朗東 yoho mall

要揀啱停車場
好處:泊紅色個個可直出公速，易搵，車位夠多
壞處:貴
可考慮上落客區或路邊

注意:泊藍色或新元中要兜圈先出到博愛上高速，
如要泊，可於青山公路上橋沿西鐵天橋向天水圍方向離去

3.元朗西南
公園一帶一路都係中產，環境優靜，大家大細泊係路邊去元朗公園玩

好處:可經山下路上高速或十八鄉路直去上高速
壞處:偏遠

4.雞地

好處:方便
壞處:近上次衝突位，黑地頭，容易塞死

不建議泊雞地，雞地易塞亦係黑既地頭

好多人都擔心離開元朗市區會經過好多鄉村，會有危險，我就用咗地政總署MyMapHK嘅地圖再同大家畫一次路線出黎，大家可以睇到附近會有幾多鄉村同樓綠圈圈住嘅就係鄉村。
同埋俾埋Google Maps嘅步行時間大家做參考（西行起點元朗廣場，東行起點西鐵元朗站）。

1. 西行往天水圍

由朗屏出會經過1條村，由水邊圍出嘅話就唔會經過任何鄉村，得一啲寮屋。之前都有巴打話經屏廈路，嗰度會直接穿過屏山鄧氏幾條村，除非保證安全（好似上水侯氏咁派野飲 ），否則唔建議經嗰度。
步行時間30分鐘（去到天水圍西鐵站），經朗屏邨（2號路）嘅話就要多5-10分鐘。

2. 西行往洪水橋

青山公路沿途會有2條細嘅村，一左一右，經過咗就到洪水橋啲低密度住宅區，安全。
步行時間40分鐘（到洪水橋輕鐵站）

3. 東行

去Park YOHO路上係唔會有鄉村，步行時間28分鐘（到峻巒入口）。
去錦上路西鐵站會穿過高埔村（好似攻略入面寫咁），之後會係錦田外圍繞過，唔會入區，步行時間40分鐘。

另外我想問下咁多位，橫洲山路係咪真係可以通去天水圍㗎？
我睇衛星圖係有路，唔知最近情況點。
我唔想呃咗成班兄弟爬山然後無路走呀

極不建議

小弟愚見

條條路都唔安全 唔好入就最好

兄弟爬山, 做乜都好, 搵咗攻略睇先!

唔好再on 99 講有事退去寫字樓!
元朗有L寫字樓/商場你退!!!

if 天水圍咗, 無交通工具, 跑online 離開元朗去洪水橋/屯門要行 1.5 至 2 小時!
即係2倍老銅出支聯辦既距離!

做乜都好, 睇路呀!!! 唔好去送頭呀!!!

地圖傳送門:

推
香城online 期間限定: 鄉村特別任務版

有用資訊推！

推！
西鐵一定封 元朗一封大馬路就好多車都行唔到
大家睇路 聽日一齊爆呢個副本！

最好就是自備單車

正啊。推

樓主，請問今晚會唔會開新post finalize? 係既我幫你推爆佢

同埋，FB見有人影到巴士職員搬走緊巴士站牌
啲路線可能要再update

元朗大馬路巴士站牌已經搬曬

走一定有先後次序
預計最壞情況 警黑會對最遲走幾千人出手
尖沙咀以來 旺角 上水 沙田 都嘗試對最遲走既示威者圍捕 而唔比和平散去 今次極大機會一樣

好多人講過 最壞情況 如果兩西鐵站停，大馬路輕鐵又受影響 有大量示威者留到好夜 會去天水圍搭西鐵 甚至留夜

所以想補充一點想大家注意
因爲警黑早知你地後備方案係去天水圍
由元朗果邊等齊人 再出發去天水圍 如果行到去朗天路入天水圍一端被警黑早一步封死 咁就有大量人困左係朗天路 前後包叉 咁就好麻煩
左右兩邊都係村落 前後夾攻會被迫入村
右邊橫洲蝦尾 出口好易比警黑早一步到達封死
左邊屏山 係高危地方
四散亦會有好多人被捉被打

綜合以上
一係 唔好留咁夜 （但每次都難以控制）
一係 出發去天水圍行朗天路之前 要有人係天慈密切留意附近情況 萬一有異像 可以即時返轉頭

要入村 就寧願留係元朗

聽日唔好彩要入嚟天水圍避嘅話 鎮定啲
簡單響 Google Maps 基礎上加咗啲嘢 希望幫到有需要嘅玩家（絕對唔希望用得著，不過以備不時之需，最好連埋樓上講天水圍背景嘅巴絲幅圖一齊睇

兩段黃色highlight嘅路唔建議行
東面嘅天慈路&濕地公園路日頭都唔多人 夜晚比較危險
西面嘅臭河日頭好多阿公阿婆 但夜晚一樣唔多安全 而且路燈少 偏黑
綠色路多數係大路/多巴士線經/輕鐵沿線 較為安全

由元朗入嚟要搭巴士嘅話 見到天慈站過對面就有 265B 出美孚/長沙灣/深水埗/旺角 & 269M 出荃灣/葵涌
西鐵未封就坐過去屯門再轉巴士 係較為保險嘅做法
擔心唔認得路又有時間嘅 坐 705/706 循環線 夜晚 6-8 分鐘一班
坐到去相近巴士總站搭巴士走

講到有啲 1999
祝各位遊戲順利

個邊全部都村屋 都幾難認路 可免則免啦大家

東面我一定唔去ga喇 愈走愈深藍
淨諗天水圍 屯門 或 大馬路出既巴士

若果夢到困獸鬥
請係到告知
我相信元朗巴打會帶你離開夢境

元朗小巴多數黑底

推呀 聽日逃生路線

未睇先推

最壞情況係

元朗，朗屏 2個站
甚至天水圍3個站都停

黑狗 白狗 聯手打人

未睇完. 網上見到, 大橋村有人晾晒大量, 係超大量既白色衫

大橋村有幾會特別高危

正經post

又冇人推好文

元朗千色都唔建議入，好危險

推呀!!! 推爆佢!

行青山公路去洪水橋
會經過屏山呀！！！
鄧氏係堅原居民勢力
過咗洪水橋仲有一堆村隨時比人反包圍呀

唔 好 行 過 去 呀 ！！！
唯一安全係上返西鐵離開元朗

過咗Yoho行落去就會係石崗十八鄉
重點係有
石 崗 軍 營 ！

元朗大馬路收巴士路牌，
小巴黑底你敢上？
的士call到當你贏
冇西鐵的話
大家叠埋心水操去天水圍

推 做好準備啊各位

唔好落單，要一齊嚟一齊走🙏🏼

天佑香港

推推推

點解又冇人推

劉細良(live緊): 建制已經內部瓦解緊, 政府要翻盤就係聽日示威者入村打人

無人推? 你覺得我做緊乜?

練定跑 online

我就快出修訂版，呢個post可以唔推住

一齊推啦
熱門九成都講班狗同張建宗

之前同班巴打 夾左張

dl定offline map
到時收唔到都有啲參考係身

同班狗玩青捉

不如找巴打開車進去接人？送到隔離地鐵站就ok，離開元朗

冇防具去會唔會好危險

收到.

如果要啲時間出新post, 一係推多陣先, 等多啲人見到?
依家巴士收站牌, Yoho mall 遮水牌, 連洪水橋咁遠間馬會都話6點後會關門

睇怕大家真係要準備跑online跑出屯門

樓主話佢會出新post, 睇 #798

推多陣, 有事 quote reply

咁重要既POST得500幾LIKE???推上熱門

個個都要睇到呀

唔識路就搵輕鐵路軌，有路軌就去到元朗兆康同天水圍

路程唔算長 但係小路黎...應付唔到咁多人行

行輕鐵路軌行 去到洪水橋/天水圍分叉口會有條河
個到可以簡去洪水橋/天水圍
天水圍小心個到有好多村屋
洪水橋就繼續直行十分鍾左右就到 之後睇下有無輕鐵可以轉車落屯門

如果西鐵站又出事幕門最頭同最尾好似都有緊急出口出路軌

元朗去天水圍要經坑尾村，要小心！

推
一齊上一齊落

大家係咪唔記得咩叫 兄弟爬山

少出元朗既天水圍人
但我相信你篇文可以提高當日義士生存機率

拉出馬路 公民拘捕

光復香港
時代革命

宜定是咪掃走晒巴士站

元朗去到兆康站之前，有好多村

係, FB有好多人fact checked

我係屯門原居民，冇收到風佢地有特別野搞
萬一元朗有危險都係要照走架啦

咁有無新攻略

到時我會睇一睇洪水橋至藍地有冇特別野

樓主出咗個修訂版, 但我唔知佢打完未.....

我冇野講

我要見律師

我要去醫院驗傷

我要投訴你

我無野講

路痴表示感謝

多謝樓主

最壞方按係 洪水橋向北可以退入下白泥個到與世無爭 可以係個到休息一晚再出發

可唔可以開個新既整合post，依個po詳盡較難閲讀

其實樓主有個修訂版, 但佢好似未整完, 廢事佢一路整我一路推....

同埋, 呢到有好多人既reply都值得一睇 (除咗堆雞之外 )

有新post 啦，大家入去

香城Online 元朗副本完全逃生手冊（修訂版）

佢寫完未架....

我廢事成堆雞阻Q住佢寫post

有一個建議，我唔知有冇用。
假如所有交通工具都停駛，
踩單車出入元朗會唔會係一個辦法？
有摺單車帶摺單車入去，
冇嘅話安裝定共享單車嘅 apps，
然後踩單車可以去天水圍、屯門，
識路嘅甚至可以踩去上水。
話唔定係一個逃生門。

yes , 呢個係最容易既方法

講到口臭
Download定mymaphk
呢個先係香港最好用既地圖

有用

光復香港
時代革命
Liberate Hong Kong
The Revolution Of Our Times

推，多樓主好用心，感激

推 一齊黎一齊走！！！

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡介紹
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

推推推推呀

唔識走仲點打副本

香港人日程表提醒事項
「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

香城Online 元朗副本逃生（離開）攻略

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

堅持人強馬壯 新加聯署齊推 提防中計黨民心撚 各自爬山 和理非見到勇武手足做嘢
唔該開遮幫佢哋擋鏡頭

《緊急廣傳》由其唔上連登位置
有好多兄弟買左迪卡儂 但唔記得所有產品入面有RFID！
記得剪牌🙏記得剪牌🙏記得剪牌

[URGENT] 我要攬炒🙏Like🙏Subscribe🙏Follow🙏Retweet
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

傳說7.21恐怖份子黑社會圖上武器之一
7.27香港人不站出來追究
這種恐怖襲擊將會在18區無處不在
中聯辦背後策劃證據

🎆光復香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲
7.28 14:00 最後底線，否則行動升級

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 記得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

YAHOO 公投7.21元朗襲擊事件

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐元朗黑夜連登獨立調查委員會🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk
🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏
🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

63x 68A 53全部都好疏
睇好唔好彩撞到有車開架咋
唔好期待咁多

唔推唔得
求生指南

感激巴打

仲要依家站牌都收埋, 分分鐘車都無得搭

聽日真係有特別交通安排

最新消息：狗鐵巴士(K65) 明天27/7只行：屏山—＞流浮山（不落元朗）

天水圍—＞元朗 村巴NR940 亦停駛

「光復元朗」遊行明天(27日)極可能在反對通書下照舉行，康樂及文化事務署今晚(26日)宣布，由於預計明日元朗區可能有大型群眾活動，鳳琴街體育館、元朗大球場、朗屏體育館、元朗游泳池、西菁街網球場、大橋街市壁球場、元朗賽馬會壁球場、羅弼時爵士壁球場、元朗劇院及元朗文化康樂大樓之文康設施提早於明日下午1時關閉。

醫管局亦表示，預計明天元朗區可能有大型群眾活動，該區部分服務需要暫停。其中，元朗開心廣場的香港紅十字會輸血服務中心元朗捐血站會暫停服務，捐血人士需前往其他捐血站。

另外，新界西醫院聯網位於元朗水邊圍邨盈水樓的社康護理中心明日亦會暫停服務，已經聯絡預約當日服務的病人，另行安排其他服務時間。

新界西聯網會為有需要員工安排專線院車及留宿地點，並調整在聯網轄下5間醫院，即屯門醫院、博愛醫院、天水圍醫院、青山醫院及小欖醫院進行的護士課程臨床實習安排，所有護士學生明日不用返回上述醫院。

銀行方面亦有相應措施，渣打銀行(香港)宣布，為了確保員工及客戶安全，該行位於元朗的兩間分行將於周六(27日)暫停營業，櫃位服務、支票存款服務，以及現金及支票存款機服務會暫停，建議客戶期間可到天水圍或其他地區分行。

招商永隆銀行的元朗分行亦將於周六暫停辦公，建議客戶可改到荃灣分行。而上海商業銀行的元朗分行，亦需暫時停止營業，直至另行通知。

中國銀行(香港)傍晚亦宣布，元朗4間分行將於周六暫停服務。工商銀行(亞洲)及大新銀行均宣布，元朗分行周六將暫停服務。

此外，賽馬會宣布，3間場外投注處明天暫停服務，包括元朗青山公路、合益路及泰衡街的投注處，另一間位於元朗洪水橋的場外投注處，會提早在傍晚6時關閉。

所有康體設施不會開放

點解呢個post得咁少正皮

推

兄弟各自爬山 不分化 不割席 不篤灰
光復香港 時代革命

出咗新post啦：
香城Online 元朗副本完全逃生手冊（修訂版）

請大家稍移玉步繼續討論

我會係到出post, 等巴打你整合
個邊可以係個quick guide 俾當時有雖要既人用
或張佢放上tg group 緊急時用

只可以由屯門元朗既人守護到d人走晒先
當然兇險相對增加
集中一齊走算係最好
要睇係咪又比地鐵定巴士出賣

推呀 聽日一齊黎一齊走

Yoho mall 攻略

Yoho mall貴為元朗第一大商場
有一田，UA
絕對係周末好去處

首先 yoho mall分1同2
1又分南北
北-連接西鐵，內有一田超市，戲院
南- 連接雞地，內有H&M, Zara
因為商場大，容易迷路

南翼

緊記，南北通道只在1樓
1樓，認住H&M Zara Pandora 三角位
依家應該係擺緊展覽個三角位
H&M 同Zara 中間通道為往北，西鐵站
相反往雞地

北翼

逃生口
望到Uniquo就有
連接西鐵H出口
2樓有天橋往yoho mall 2，但天橋會穿過yoho mall 2 地車場，我亦唔記得通往幾樓

Yoho mall 2 = 新元朗中心，又叫新元中
西鐵站出口於0/G (最底層)樓
有天橋往雞地及樓下係輕鐵總站

最高層有餐廳，包括麥當勞

希望大家係商場玩得開心

大力一推

另外yoho mall已經係商場設置大型路牌指示輕鐵和西鐵路線
傳送門:

【天水圍 元朗 屯門 聖堂】
【2019.7.27週六開放情況】
有冷氣、有水、有廁所、傾計
＝＝天水圍聖葉理諾堂
27/7通宵開放至翌日
作祈禱/輔導/護理/休息之用
++下午3:00-5:30 祈禱之共融新力量
求聖神賜與我們力量為社會，教會及堂區的共融努力。
15:00 - 15:10 聖堂 410 集合
15:10 - 15:30 執事分享 （教會為何參與社會運動？DOCAT）
15:30 - 16:00 靈修入門
16:00 - 16:30 泰澤祈禱介紹及歌詠練習
16:30 - 17:30 泰澤祈禱
地址：天水圍天美街6號
電話：2448 8332

＝＝聖伯多祿聖保祿堂（元朗）
27/7——祈禱和反思日
上午8時：明供朝拜聖體（小聖堂）
下午3時： 慈悲時刻（大聖堂）
下午5時：彌撒（大聖堂 – 英語）
晚上6時30 分：彌撒（大聖堂 – 粵語）
由晚上8 時開始：祈禱和反思時間（大聖堂）
歡迎大家隨時來臨一起參與祈禱。
地址：新界元朗青山公路201號屏山段
電話：24760887

＝＝屯門贖世主堂
27/7下午3時起明供聖體，為香港社會祈禱。
同時，亦會開放地方給有需要人士作休息之用。
地址：屯門鄉事會路二號
電話：2459 6510

FC Kung Kao Po

樓主應該係香城電莖師黎

有用post推

幫推5下

推呀！！！

琴日起左枝卦，可能大家都唔信，不過都講左先。
占問今天元朗將要發生既事，會演變成點？
得蹇卦，無變爻。
蹇，利西南，不利東北，利見大人，貞吉。
《彖傳》曰：
蹇，難也，險在前也。見險而能止，知矣哉！
蹇，利西南，往得中也。不利東北，其道窮也。
利見大人，往有功也。
當位貞吉，以正邦也。蹇之時用大矣哉。

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

平時去元朗都唔算太易走，夏天好曬，少商場
推

去緊
push

1500 九巴專頁 因應元朗區的交通情況，九巴以下路線會因應實際情況作出改道安排，部份班次或會於中途站停止服務，乘客請依照在場外勤人員指示。

54 / 68
路線暫停服務

53
改道行走
往荃灣方向：不停元朗站至元朗公園，加停山水樓
往元朗方向：不停水邊圍邨至元朗站，加停山水樓

64K
改道行走
往大埔方向：不停元朗（西）至形點I各站
往元朗方向：不停形點I至元朗（西）各站

68A
改道行走
往青衣方向：不停香港家庭計劃指導會至元朗公園各站
往元朗方向：不停朗庭園至朗屏邨珠屏樓各站

68E / 68F
改道行走
往元朗/元朗公園方向：不停形點I至譽88各站
往青衣/峻巒方向：不停譽88至形點I各站

68M
改道行走
往荃灣方向：不停元朗（西）至形點I各站，加停朗屏邨總站/山水樓
往元朗方向：不停形點I至元朗（西）各站，加停朗屏邨總站

68X / 268X
改道行走
往旺角/西九方向：不停朗庭園至形點I各站，加停山水樓
往洪水橋方向：不停形點I至元朗公園各站

76K
改道行走
往朗屏方向：不停形點I至朗屏邨總站各站
往上水方向：不停朗屏邨總站至形點I各站

77K
改道行走
往上水方向：不停鳳翔路總站至形點I各站
往朗屏方向：不停形點I至鳳翔路總站各站

261X
改道行走
來回方向：不停形點I / 形點II / 形點I

264R
改道行走
往大埔方向：不停元朗廣場至形點I各站
往天水圍方向：不停形點I至元朗公園各站，加停山水樓

268B / 268C
改道行走
往九龍方向：不停朗庭園至形點I各站
往元朗方向：不停形點I至元朗公園各站

269D / 276P
改道行走
往瀝源/上水方向：不停水邊圍邨至形點I各站
往天水圍方向：不停形點I至元朗公園各站，加停山水樓

276
改道行走
往上水方向：不停水邊圍邨至形點I各站，加停山水樓
往天水圍方向：不停形點I至元朗公園各站

B1
改道行走
往落馬洲方向：不停朗庭園至形點I各站
往天水圍方向：不停形點I至元朗公園各站，加停山水樓

968
改道行走
往港島方向：不停元朗（西）至形點I各站，加停朗屏邨總站/山水樓
往元朗方向：不停形點I至元朗（西）各站，加停朗屏邨總站

龍運 E34B / A36
改道行走
往機場方向：不停水邊圍邨至形點I各站
往元朗方向：不停形點I至康水樓/元朗公園各站

1506 輕鐵路綫610,614,615,761P改道行駛

不自設死線 記得返屋企飲湯

不做留守兒童 不做灰姑娘

等上環線

有冇私家車玩家去嘅地點做傳送門接其他玩家翻屋企

黑白配

元朗站已停 如水

有 要去邊個位等玩家？